(利物浦）拜年超過十位長輩話我靚仔，自信心急升

我呀哥冇人讚，橙

樓主種靚仔係唔講無人知，所以大家咪係咁提住

橙
矛人理

d長輩連你個名都唔知 只好叫靚仔

最頭三隻字係咩意思 唔明

我系樓主牙哥，我可以話冇d咁既事，個個長輩都系讚我令仔